老老豆豆 粵劇特朗普算唔算Overrated

加上渾水條Hihi吹奏

收左On居明幾錢

個個都知得不到分數都叫overrated?

好多師兄Lunch都唔食

走左去排隊買飛

真心唔知佢地自用定做炒狗

見到張海報都笑左喇
"一人分飾三角"
"毛澤東,特朗普,川普"

x2

唔係4月先做咩
咁快知over唔overrated?

淨係想知點解條神棍咁多錢喺東西隧落廣告

agree

你睇下蘇民峰, 麥玲玲呢啲幾富貴
李居明早期過佢地, 仲要當時冇而家咁多競爭者